[集思廣益]中秋同班friend出街做咩好

如題

行街睇戲食飯
跟住互相屌下屎忽

叫隻中秋雞